收睡袋一個

地蓆呀睡袋各一個
露營用架。
另問邊無度平靚正？

你要幾多度阿

你係咪有呢個？
$40 ok?

15℃